[偷鮑港女] PTT清一色留言: 「香港人是支那人」

有人又來分化港台

推 GAOTT: 跟某宗教87%像 做壞事都是惡魔 人類最汕良惹 12/30 17:46

推 leehanhan: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈 12/30 17:47

噓 ypc1994: 台男最愛香港鮑魚 12/30 17:47

推 xulei: 中國人無誤 12/30 17:47

推 Vladivostok: 在港韓國人。在台韓國人。 12/30 17:47

推 frost7321: 香港人就是中國人 12/30 17:48

推 chinafree: 中國人 12/30 17:48
→ darkbrigher: 上次台灣好像也指出犯錯的是阿六移民 非台灣人 12/30 17:48
推 RIFF: 公布名字 不對吧？ 12/30 17:49
→ axlfun: 沒錯，就像三寶還有8+9都不是台灣人一樣 12/30 17:49

推 dio0204: 阿就香港人阿 12/30 17:49

→ RIFF: 台灣現在是靠民主人權在防守！ 12/30 17:49

推 iamfenixsc: 成年人了 公布名字有甚麼問題? 12/30 17:50

→ RIFF: 比拳頭比錢 我們都比不過北京 12/30 17:50
推 panzerbug: 右一可以 中間給樓下 12/30 17:50
推 lovejamwu: 香港人已經把他們祖宗18代查了一遍.說是大陸來的 12/30 17:50
推 jinx5566: 對香港人說你們大陸人，他們會爆氣 12/30 17:50
推 blackcellar: 廖嘉明聽起來像男 der 12/30 17:50
推 hyghmax1202: 科科 香港回歸祖國好像剛剛好？ 12/30 17:51
推 urdie: 一定是滯港中&#22255;人 12/30 17:51
→ panzerbug: 港女惹不起啊 12/30 17:51
噓 ryan100100: 垃圾港仔 死返支那嘍 12/30 17:52
→ sendicmimic: 香港不是被中國洗人口中嗎? 12/30 17:52
推 DASHOCK: 香港人不意外阿 12/30 17:52
→ MoneyDay5566: 中國人 垃圾 12/30 17:52
推 blairkimi: 港仔跟支那賤畜跟本同一個種 12/30 17:53
→ ggBird: 祖國萬歲 12/30 17:53

→ wangakechi: 人，一年5萬人洗香港人口，台灣被統後可能就是這樣洗 12/30 17:53

→ peiring: 啊就是香港人啊<<<<<只有台灣人會在句子前加"阿"嗎? 12/30 17:54
推 Tchachavsky: 阿就香港人阿 12/30 17:54
推 raviyen: 原來是北姑. ..

台狗

推 fish3932000: 就香港人啊，香港人孬孬的 12/30 18:26

→ zeumax: 全港-在1945年到1950後暴增近百萬人口，自然生產的？ 12/30 18:28

→ koushimei: 看臉就知道不是正統港女 12/30 18:29

噓 clare: 台警配合一下咩幹 12/30 18:31
噓 xxxrecoil: 支那 12/30 18:38

推 stock0907: 台灣香港支那新加坡馬來吸呀都合稱華（ㄠˋ）客啦～ 12/30 18:39

→ darkdixen: 香港人就是支那人 哈哈是想賴啥 12/30 18:42
推 OoJudyoO: 還不是一樣水準 12/30 18:42

→ darkdixen: 香港人跟支那人才是同根同脈 連玻璃心都一個樣 12/30 18:43

推 st2913sbck: 中國人啊 12/30 18:43

→ CYL009: 靠XDDDDDDDD 不意外 大家都是一家人 ㄎㄎ 12/30 18:44

推 kingroy: 其實看拼音不一定準，像我在大陸出生，拼音是用粵語的， 12/30 18:46

→ kingroy: 我家一起來的長輩也同樣用粵語拼音，大概是那個年代沒做 12/30 18:46

→ kingroy: 那一項，所以到香港之後id才有英文名 12/30 18:46

推 prog: 有差嗎 你們都是中國人阿 12/30 18:48

推 nrxadsl: 有差嗎 12/30 18:50
→ bightv19018: 丟臉 12/30 18:52

推 tuna0214: 啊不都是中國人？ 12/30 18:54

推 germing: 是強國移進去的新香港人 不是傳統受普世價值教育長大的 12/30 18:56

推 mamaka: 香港人跟中國人是有啥差別

12/30 19:01
推 Ghostchaos: 都是支那人幹嘛分那麼細 12/30 19:06
推 germing: 差別在一個會就地拉屎 出國會愛&#22269;理由毆打人 一個不會 12/30 19:08

推 ms07b3: 香港人(X) 中國人香港住民(O) 哪有香港人這種東西ㄏㄏ 12/30 19:10
推 chiguang: 香港自己不解決，別國無法幫你解決任何事情 12/30 19:11

推 firecrest: 有差嗎 還不都中國人 12/30 19:12

推 dbdudsorj: Hong Kong, China 中國香港 12/30 19:14

推 liquidnero: 港仔不就是支那人嗎 12/30 19:17

推 atobela: 香港要獨立就爭氣點，專門做一些中國大陸人在做的事情 12/30 19:19

推 loverpost: 鮑鮑換鮑鮑不就沒事了嗎…搞成這樣，何必呢 12/30 19:20

推 notissue: 港女好像常出包 像之前惡搞租屋處那兩個也是港女 12/30 19:21

推 gygg543: 真尷尬 12/30 19:22

Op偏頗不中立
以前你都紅黄間開褒貶

台狗正垃圾 btw護台撚更垃圾 不停踩香港人 只係識講分化

狗吠唔得閒理

情緒化嘅留言成日都有㗎啦
睇過咪算囉
連登仔都成日笑人台狗啦

又係個幾句 好撚悶呀 比少少新意啦

咁你咪過去屌柒佢吔囉

block左樓豬
成日開分化post

無ac

貼條link 過去

屁孩一堆
等me lol屌打佢地報仇

無ac 無ac唔識申請

要台灣大學生先申請到

西班牙警方和中港兩地警方合作，日前偵破一個主要由大陸人和台灣人組成的電訊詐騙集團，已拘留近二百四十人。台灣的外交部證實，其中三十九人是台灣居民，相信這個數字還會增加。本港警方透露，這個犯罪集團涉及和香港有關的詐騙案案值超過一億元港幣。

ppt應該搵唔到呢d新聞

[url]

台狗學人戒普通話先啦 中台一家親

其實係有藍狗426係到分化港台
PTT尤其多

笑撚咗
台狗當年未又係支那走過去
最鍾意自我感覺良好

台狗不嬲唔妥港燦 唔駛比面班狗

分乜鬼化，forum屌兩句就分化到 有個句咪講個句囉，台灣人係豬西咁蠢架啦

呢單嘢抵比人屌啦傻閪
去人國家犯法唔屌你屌邊個

台語取代國語

酒吞童子又分化港台就真，同一件事開幾個post有咩居心？

呢獲真係港人柒撚咗
點解有人屌返台仔轉頭
係屌都屌班垃圾港女
搞台港分化就係你班仆街

台語咪又係來自福建個邊

睇完新聞我差D以為台灣偷嘢要判死刑
台灣一定係治安好好，
係街吐啖口水都應該要捉黎鞭屍

咁又係，香港人去偷嘢已經算大單嘢，
邊夠台狗咁喪心病狂
例如樓上電話詐騙啦，
之前仲有一單去韓國扮無錢比醫藥費
李英愛好心捐款比佢地結果被踢爆根本好有米果單啦

咁要用到原住民語言喎

唔洗理有冇人搞分化 香港人質素係差 就算依三條係大陸人 香港人食死貓 有撚計？鬼撚叫你放禁多支拿畜過黎？

台狗咪又係中國人

其他人都可以笑鳩香港歷史
台灣唔得 因為一鳩樣

樓主收皮未呀?

崇台都唔知有咩好崇
人地個屎坑連廁紙都沖唔到